有冇人聽過東鐵九龍塘站月台叫咪把聲

低音：列車即將開出，請勿超越黃線